希望Lebron James 退休選美國總統

好似佢呢啲又係史上最偉大運動員， 又有學識，又肯為人權出聲，唔選美國總統嘥曬

同中共關係好好

不如叫Kobe Bryant選

King James 說服力大得多

唉

中學畢業既垃圾